利申：x大

近排見到越來越多，利申八大，利申三大，利申一大
大佬其實讀香港啲大學都唔係咁馨香

一大=港大
兩大=中大
三大=科大
四大=城大
八大=教大
大專=ive

讀到玩蠟都可以打飛機

大學=恆管

poly>>>>>>>>city 5

yi jin呢？？

科大>中大